120尺左右大廳裝1匹窗口冷氣機夠唔夠涼？

120尺左右大廳裝1匹窗口冷氣機夠唔夠涼？
窗個冷氣機位唔夠闊裝1.5匹
睇過1.5匹要560mm 而家得500mm
有咩方法裝到1.5匹 thank you

會唔會考慮窗分式？120尺1匹掹掹緊

120呎1匹真心唔得

搭單問咩牌子好，屋企裝唔到分體

窗分式 最細部邊隻？ 而家窗口位得500*360mm

單位向北 冇太陽曬到

唔夠

買大半匹
又慳電d
你匹數唔夠 長期fullload好快打柴又徙電

咁我就唔清楚啦，做窗分機應該都係得樂聲、珍寶，大金、日立唔係好肯定有冇

係窗口個位唔夠闊

試窗口分體可能會好啲

兩部一匹

120呎如果放埋啲櫃，其實得100呎，揀部靚啲既1匹掹掹緊夠做既

巴打推介邊部？

你得500mm width, 其實冇乜邊部揀，牌子我就推樂聲，同埋你預要加窗簾/風扇幫手，咁部機就襟用啲

thanks巴打
即係開冷氣 又開多把風扇 晾啲？
屋企冇西斜太陽曬到 我諗好啲既

120 呎用一匹機加一把風扇就夠，冷氣唔係越大越好，買大咗馬力會因為太凍而時開時閂壓縮機，反而時凍時暖，改買變頻就貴一截又易壞。

yes, 幫手打下風，部機咪冇咁chur，呢個成本係最低，又唔使改窗

但我聽個冷氣師傅講較部冷氣唔夠凍
佢keep住開同空轉會仲易壞
寧願佢長著仲好？

其實長開ok 架，又舒服，我兩匹窗口機，一日開23小時，電費每期total 13～14（張單下面個bar chart 數字）

借個位問 追左幾個post 見大家話大金馬拉機唔好

請問三菱電機 gk18av 有無問題 thanks

2.66部 3/4匹

開放式空間，兩部一匹係好過一部兩匹
夠涼可以熄一部

算，我太認真

石屎台可以裝呢啲